聽日三罷

不合作運動其實有用
大家今日傾好點做一齊罷工啦
勇武又唔敢 罷工又唔敢